疑情緒受困 17歲青年大埔墮斃

下午3時許，一名17歲黎姓青年自大埔翠和里一大廈天台墮下，昏迷送院搶救不治。警方封鎖現場展開調查，檢獲遺書，相信案件無可疑。黎的死因有待驗屍確定。

據了解，事主就讀中六，近月患上情緒病，友人昨透過電話Whatsapp聯絡不果。黎疑情緒受困，今午在上址一躍而下。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

十七歲...傻鳩黎 rip

\|/